{
  "nombre": 7,
  "1": [
      {
        "question":"Qu'est que le papillomavirus ?",
        "correct":3, 
        "1":"Un virus pour les papillions", 
        "2":"Un virus transmit par papillions",
        "3":"Un virus sans rapport avec les papillion",
        "4":"Un papillion"
      },
      {
        "question":"Quelle méthode permet de dépister le papillomavirus ?",
        "correct":1, 
        "1":"Par frottis du col de l'utérus", 
        "2":"Par analyse d'urine",
        "3":"Par scanner injecté",
        "4":"Par l'utilisation d'un filet à papillion"
      }
 
  ],
  "2": [
      {
        "question":"Existe-t-il un vacin pour l'hépatite B?",
        "correct":1, 
        "1":"Oui", 
        "2":"Non",
        "3":"Ça ",
        "4":"Mais qu'est-ce que l'existence ?"
      },
      {
        "question":"Est-ce que l'hépatite B possède des symptômes?",
        "correct":3, 
        "1":"Oui", 
        "2":"Non",
        "3":"Souvent non",
        "4":"Seulement des symptôme commançant par B ?"
      }
 
  ],
  "3": [
      {
        "question":"Qu'est ce que herpes ?",
        "correct":2, 
        "1":"Un dieu grec", 
        "2":"Un virus",
        "3":"Une bactérie",
        "4":"Une marque de luxe avec un joli logo qui vend des trucs très chers"
      },
      {
        "question":"Comment se protéger de l'herpes ?",
        "correct":3, 
        "1":"Porter des vétements d'une marque de luxe avec un joli logo qui vend des trucs très chers", 
        "2":"Un vacin",
        "3":"Un préservatif",
        "4":"Une égide"
      }
 
  ],
  "4": [
      {
        "question":"Quelle complication existe pour la chlamydia ?",
        "correct":4, 
        "1":"Narcolepsie", 
        "2":"Cancer de l'oeil",
        "3":"Allergie aux plantes",
        "4":"Infertilité"
      },
      {
        "question":"Dans quelles relations la chlamydia se transmet-elle ?",
        "correct":4, 
        "1":"Homme avec homme", 
        "2":"Femme avec femme",
        "3":"Homme avec femme",
        "4":"La chlamydia ne discrimine personne"
      }
 
  ],
  "5": [
      {
        "question":"Quelle est le nom scientifique de la syphilis permet de dépister le papillomavirus ?",
        "correct":1, 
        "1":"Trepona Pallidum", 
        "2":"Rayano Kerkenum",
        "3":"Neisseria Gonnorhee",
        "4":"Syphilia Casanova"
      },
      {
        "question":"Dans quelles relations la syphilia ne se transmet-elle pas?",
        "correct":4, 
        "1":"Anal", 
        "2":"Vaginal",
        "3":"Oral",
        "4":"De la sagesse"
      }
 
  ],
    "6": [
      {
        "question":"Qu'est ce que le gonorrhee ?",
        "correct":4, 
        "1": "un gros mot",
        "2":"une diarrhée gargantuesque",
        "3":"Un virus autre",
        "4":"une infection"
      },
      {
        "question":"Quelle méthode permet de soigner le gonorrhee ?",
        "correct":3, 
        "1": "Saignée",
        "2":"Vaccin",
        "3":"Un antibiotique",
        "4":"Il ne peut pas être soigné"
      }
 
  ],
  "7": [
      {
        "question":"Quelle est la difference entre SIDA et VIH ?",
        "correct":3, 
        "1":"Aucune", 
        "2":"Aucun rapport",
        "3":"Le SIDA est un état causé par le VIH",
        "4":"Le SIDA est un état causant le VIH"
      },
      {
        "question":"Comment le VIH ne peut-il pas être transmit?",
        "correct":4, 
        "1":"Rapports sexuels non protégés", 
        "2":"Partage de liquides corporels",
        "3":"Partage de matériels d'injection ou de solutions contaminées lors de l'injection de drogue",
        "4":"Par contact direct"
      }
 
  ]
}